我想見的笑臉 只有懷念

...

即使再見面
成熟地表演~

Ok什麼

不如唔見

中間隔著那十年